有啲嘢過咗去都改變唔到

但有d野過去左係改變到

Hi 打錯字

就讓過去放下啦

忘了愛

過左去緊係改變唔到 除非你坐時光機

例如啲咩？